#project name - locus
Задача :
Создание ресурса, главная задача которого, рассказать о своем опыте в некоторых местах. 
Добавлять истории могут все пользователи.
На сайте имеются фотографии мест и истории людей. 
Члены команды:
Team leader - Полина
Xml/xslt - Тимофей
json/xslt - Иван
design - Диана

